今晚一起狙擊MRNA

盤前沽左10股試下水

點解唔等升勢停先沽呢?

覺得宜家已經算高位，今晚要適當回調價格

30蚊平倉，估唔到宜家去到25，果然未令我失望

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

好彩你沽左